摧毀關愛座

關愛座有幾on9唔洗多講
我係到希望召集所有連登仔 改變呢個on9風氣

一齊去坐關愛座 邊個話只有廢老有資格坐
面對廢老唔洗怕 繼續坐落去
你要堅信自己係做緊正事 要為左佢忍辱負重
相信不出一個月 就可以有改變到

位只係讓比 比自己更有需要的人
唔一定係關愛座 亦唔需要係關愛座

一齊身體力行話比班廢老 蝗嬸知
收皮啦 爛閪 the波 the撚

仲記得樓主細細個嗰時啲老人家會怕你細攰親讓位比你
就算後生讓座都唔坐 因為佢地知自己身體ok 又唔鍾意受舒恩惠
唔知幾時開始老一輩覺得有位坐係理所當然 更加唔好講大陸落黎拎著數個班 敬老都唔撚敬你啦 你為我地做過啲乜撚呀

利申去左坐地鐵 準備做第一人